半夜聽到隔離屋啲怪聲

訓訓下突然比隔離屋一啲好似拉凳係地下磨擦發出嘅聲音嘈醒左

本來都無野,但個聲斷斷續續幾秒一下持續左半粒鐘有多

半夜搬枱搬凳搞半粒鐘我都驚驚地
依家越聽果種聲就越似有條友係度哀號/慘叫

再聽真啲又有啲似係度嘔/喊

搞到我淆淆地訓唔著上黎開個post

報警

係我

巴打，我啱啱都開左個拉櫈post

屌佢仲係度叫緊唔知乜
大聲到仆街,隔牆都勁清楚

越聽越似係啲人飲大左係度又喊又嘔嘅呻吟聲...

屌啲呻吟聲(唔係女人淫叫果種) 真係聽到好撚心寒

報警先

依家興半夜拉凳?

不過真係一直keep 住聽到,我估應該唔係拉凳拉咁耐...

都係魏撩雲去左你隔離屋

似係家庭暴力
樓主快啲報警

抽沖田抽到幻聽？

失戀醉左？

齋講無用 錄音最實際

我樓上個廢老好興半夜拉家私
廢老真係好撚自私
見佢日頭開住門訓覺
夜晚響到嘈尻人
唔撚洗做

agger

不過最近連登真係好多恐怖post

恐咩怖 d人無所事事自己嚇自己 亞視廠有燈又驚一餐 咩d燈閃閃下又話有鬼

sorry唔少心放左個屁

呢個真係唔知做乜鳩

轉季又多人病了